撐 Trump 不如撐 Biden 啦

想撐 Trump，你冇可能從人地內政入手，一來你係外人身份唔妥當，二來你根本唔夠人熟，或者以為睇左兩單新聞就當好熟。

你要左右美國選舉選情，你用返香港人角度去做會更好，香港問題係一個「道德高地」，自然可以用返鬥黃既 concept 。撐 Trump 唔一定係直必腸撐，捧殺 Biden 都係辦法。

撐Trump你好難入去主流傳媒畫面，或者會畀人負面報道，咁不如一面撐Biden一面請Biden證明自己夠黃，另一幫人就撐返 Trump 屌 China Joe 家族同中國既關係，話佢偽黃。Biden講得愈大愈露餡， Trump 就可以大肆話佢 hypocrite ，然後更加重手制裁中國 show 決心，其實係雙贏。

唱黑面既人連登好多，唱白面既人呢？

另外就要留意，鍵戰有用但作用有限。你去打個 d twitter post 睇，like 同 retweet 既係乜人，大部份自己友。有清建議唔好當任務做，要真正同外國人交流，好事，只係效益都無你想象中咁大，你影響到幾多人，都唔及一單黑天鵝事件，例如NBA事件。

所以，我諗都係要重返頭街，支持兩個總統候選人，玩下罵戰都唔拘，要集中喺總統大選辯論期間進行，務求將香港問題變成主要話題。

國安法過左，你去撐 Trump 撐 Biden 都可能犯法，咁要睇連登 Trump 粉、左膠既覺悟啦

一陣比人踢爆就死
你唔係唔知美國主流媒體都係反侵架啦
佢地盲反侵唔代表佢地無腦，一定睇得出你捧殺
扮傻反侵只係佢地政治目的

仲有香港有班好有影響力既人物
都同美國民主黨fd過打band